早餐....?

咁早有無人分享是早餐呀 比我j下啦

豆B

無,去食屎

無露出圖

你食

你早餐原來食呢d 食少d呀傻狗 因住食得多生腎石

依家d人咁惡既

好心提醒你

狗仔食得多罐頭糧係唔健康